今日我正大光明係老母面前倒左佢碗湯

話說頭先我打緊lol個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊lol又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

而家喊到佢豬頭咁

咁又點?

樓主禿頭

屌你老母甘都做得出？你係人渣

係男人就成煲倒

屌你老母碗湯係有助生髮，你咁都倒

係喇係喇叻喇叻喇知你好撚勁

你都倒過啦

我唔係倒生髮湯我係倒花膠湯

樓主老母咁慘，大家重屌佢

又撚新會然

回帶西

已經夠濃密 仲煲黎俾我靠害

咪又係要自己拖

回帶

五六條都叫濃密

佢拖 我打機

得3條